你有幾愛你嘅男/女朋友？

我真係好鍾意我男朋友
佢對我好好 好願意為我付出
唔知大家係咪都會咁痴身
我哋基本上日日都會見面冇得見都會facetime
好想同佢一齊住 好愛佢 想瘋狂同佢扑嘢

搵人覆下我

我好愛我女朋友
成日都想買小禮物俾驚喜佢，又想互相接對方放工，又想同佢同居享受二人世界

不過都只係想，無做過，最近分手了

我好愛我男朋友
雖然佢仲未出現
I love u 3000

搵你男朋友覆咪得囉 屌你老母

hi

我都愛你啊遲啲見啦

post 已完 thanks ching

350,+50tips.

扑多兩次扑厭咗
你男友就會180度轉變

拍左幾耐？

日日都有facetime

你唔愛你男朋友，上黎開post搵人覆你都唔覆佢

啲精會儲埋一次過內射哂俾佢

你係咪我男朋友

怕左再識人，單身

我都想知我可以幾愛佢（如果有呢個人存在）
利申 垃圾a0狗

無預過自己原來佔有欲咁強，好想24x7同佢一齊，日日同佢啪啪啪磨到佢J都損雖然日日差唔多傾足成日電話，但係都唔夠
佢做乜都會覺得佢好可愛好想嘴爆佢，瘋狂打車輪

肯升未 仆街

撐住呀ching
BTW 點解唔做呀？

扑過好多次啦